「換軒未」 利物浦 vs 熱刺

誤中1001

深夜閪波

等你好耐

屌，好x79嬲

迷軒仲有咩好講
係咪又要入落老虎度

話我盲返都係咁講 次次老虎都係咁樣縮住比人省中之後都輸

不推文
麻煩大家

換ox又好 k8又好 是但一個啦

屌那星，第一球又係輸軒

尾場閪波

幫軒仔演唱會宣傳

成條中場好似得邊爐一個打咁

真係唔撚想再睇軒

後備是但一個都好過軒

我屌佢老母軒，攻又攻唔到，守又守唔到
真係唔撚知佢係度做乜鳩

老虎d黑氣 係柒架啦佢
下半場頂入一球咪唔怪佢囉

兩件都應該躝

佔中三子真係搞唔掂 下下要靠vvd兩閘去做推進連結
三子好似足球機fix死咁

我有懷疑過老虎係打假波既，次次大賽都自爆。

ox子/k8真係要早D換

屌你老母

55分鐘左右一定要用基達換軒造返啲攻勢

60分鐘左右未見成效就要出ox換老母搏遠射偷雞

70就要明奴out 力子in 搏神秘力量

軒真係得勤力，其他冇野掂

出la子都無咁嬲

換老母先啦

又唔比啦子踢

終於要輸了 聖誕冠軍都無

肯定又係7x分鐘用米拿入替老母
85分鐘再換origi

呢句真 兩個都廢 唔好爭

疤塞唔係鐘意買人地隊長咩 係機會喇

L6真係有價好賣 超級黑氣石

中場冇創造力

主場失分真係無藉口嫁喇

上個post話老母截左好多波
講真又唔係幾覺
Bino真係有

no Bruno ，no creativity

no EPL

不推文啊各利子

最後20分鐘出換老母 軒
出奧子 k8仲好
湧下

軒好多球都係有得傳上去但都係又後傳
一係換老母, 又唔現位又唔插上
成場係到行行企企

Taa打中場除時好過軒同老母

要出我

軒有理冇理都傳中或回傳
冇望隊友
但勤力都係鬧唔落
但老母反擊都唔拉空位
企係中間塞住robbo

根本就應該要換人，中場輸晒。
但廢中又點會換，咪又係75分鐘換米拿。
買基達番黎，有Fit左少少既ox又唔用。
又要前面三個爆閃光，閃到幾多場?
又要靠沙拿一野fake三個入波定係米尼頂入

100分出得未

老母又係
場場唔見影

Taa 斬波過到人牆未

老母都有 但一定無邊爐咁多 但軒就

BTW
屌軒還屌軒
希望咁多位利子唔好好似軒咁仆街唔做嘢
幫幫手禁個不推文回覆
前線依家仲打緊仗
俾D有用Post上返水

全世界得廢中會用佢
佢去到邊都係柒

想佢打中場好耐

輸咗係咪就破主場不敗

如果同齡既古治同米拿，一定勁過油麻地多多聲。

大家熟都路，其實進攻算流暢
熱狗有波就攻懦夫個邊
熱狗宿係後面一定唔會比太多空間你，其實入唔入睇自己

依兩場都帶唔開鏝 今季真係唔洗睇
下季車又黎料 又係唔洗爭

邊奴

jelly仔

Vvd

A66

隊長，老母

個龍幾勁

人地啲中場係串連前後場 我地個中場

講左好多次
都係好少人按

其實SKIP中場戰術都柒左好多輪
下下靠神秘力量攞分 就唔變陣

上左身啦 10分鐘內救4球

十九隊聯軍完勝猁

要邊奴1個頂3個

後場組織唔到 軒好心就返落去現位
死都要企右翼位做乜柒

40分鐘左右都有一球大斜線交畀啫喱仔 不過就係一下半下 其餘時間玩lag機 回傳 後傳多

其實今場真係踢得唔差，冇之前幾場咁西
TAA robertson 幾勁
不過對面個龍上身
今場凍過水

啊諾攻得好好噃
下重炮同有幾球靚波出

不過佢不嬲係出一球靚波就鳩踢幾球

我自動不推文

下個post 直接做標題啦

winks = Henderson

老母最搞笑係
要佢現位幫波果時, 佢就剩係向前走, 但又引唔走人

要佢走位打快攻
佢又逗住後黎踢

快啲換ox啦

大家開心就好 今年唔好諗冠軍了
英超都係俾番鏝啦
我地開開心心爭個足總盃吧

Ox 打正選表現係好過打後備，換佢唔好期待有好表現

頭先我都唔記得
但依家半場真係冇藉口

幫幫手 不推文回覆

呢季真係最有希望一年 D主力有機走 之後又無人入

係廢中搞到佢咁衰 係荷蘭又唔見佢係咁

今個半場真係撐唔落軒 換ox或者雞達啦
Btw對面個龍癲到

場波好撚閪

軒達臣幾時死

Ox 開遠射啦
仲要隊長

呢啲好撚基本野黎

近射 補射 推射 遠射都救撚哂 食撚左春藥

唉

希望對面個龍中場休息完之後個狀態跌返落嚟

其實Wijnadum 都踢得幾麻麻

軒真係廢撚到唔知做乜 跑唔到就死開啦

唉 好慘
有啲輸運

有得default不推文就好

半場即換老母先啦 60分鐘再換軒

清 留意左你好耐 記得不推文

今場係隱形，上場都叫閃亮過一陣。

雞達就算撚數啦
對低幾班既球隊都踢得差
你仲要佢對熱

軒 韋拿杜母 out
keita Ox in

按慣左就無野

不推文回覆阿
咁樣你地同高普有撚分別?
一個就屌極都用軒 一邊就屌極都唔用不推文回覆

直接d講 根本打緊413 冇咗兩個中場

冇神秘力量既話都幾難射得入

ox in la

宣圈個廣告好撚柒

我都覺得出基達會輸好多反擊
出ox啦
有遠射對家唔可以縮到咁

成日靠兩邊斬
都浪費左明奴可以做支點分比入攝既沙拿

下半場加油啦屌

上場比曼打破左之後就無架啦

你叫迷軒黨情何以堪

唔換走兩件垃圾
尻普都係時候躝喇

我寧願換走韋拿杜母 》軒

仲有迷軒黨

好撚嬲
愈睇利愈炆

BR in

我都覺，老母零作用
而神軒既作用只係駁下腳
得邊爐正常D

如果按上幾場表現
應該
Ox > la > keita

不過我估廢中應該係
Origi 同 米拿

（大家請不推文回覆）

講左好多次軒懦要清

可能戰術係咁 人地泊大巴就斬斬斬

又唔撚人

仲唔換

預左

換

開波

換人啦屌你老母

醒醒定定入返球先

想熄機 今日活動成日都夠攰 仲要比隊波激鳩我

不推文！

依家笠曬水

你老母仲見到軒達巨

軒

一早返哂老母個閪入面

一開波就交失 大聲屌咗出嚟

但又冇個高點可以撞散

又唔係落底斬中腰去湧

45度斬入去搵鬼頂

老母仲廢過神軒

有幾可見廢中半場換人
60分鐘換都偷笑啦

啲人唔高都係咁斬
唯一解釋就係個中場跟本唔識攻

軒d傳波求撚其

輸埋今場，等睇季尾李城排名高過利

垃圾軒老豆唔係利迷咩
佢會唔會叫件垃圾躝呀

軒真係廢到

世界盃之後應該賣懦夫

玩撚完
我去睇下新聞好過

又救到

根本廢中咁耐都係靠死兩閘 中場只係做下防守 搞下dirty work, 唔好諗有乜其他戰術

咁都唔入

救完未

見到老虎傳波都有啲怕

一見到son 去到果個位起到腳就知

軒換ox
軒真係要退落黎喇

又救dllm

救

幫人練龍

cls

ab呢下手力

神軒比夠炸彈未

哇

嘩屌 差啲又輸

wa diu好彩

兒子又爭d

中楣

嘩咩事 差d 輸

心都離哂

。。

兒子

入多粒 猁收皮

老虎撚死全家

又差d 輸老虎...

哇屌son

有運 cup佢老母

又係老虎

一下龍門球就單刀

中場癈左好多年
但都係唔撚買人

呀樂d轉邊世界級

老虎咁都撞唔開son
影響下都冇

懦夫有速度有身位位置感又好

點輸

打防反真係要入番球先

個龍有埋長傳

又係L6

對面個龍差d有埋助攻 痴撚線

無腦咪輸

罪犯：1。老母
2.老虎
3.？？

屌你老母懦夫躝

有速度但son仲有

3.廢軒

hendo

對面個龍今場打到世一咁款⋯⋯明明前幾場都係普通料

不推文回覆

個龍又神救..

屌你老母老虎撚....................

個勢咁好唔換keita ox入黎
尻普個腦真係裝屎

神秘力量

點會冇軒份
第一球輸佢

兒子好勁

生性病母倍感安慰

屌依下邊有foul
我支持老虎

L6

老虎真係好撚廢!!!!

輸廢中啦，垃圾都出

AC唔係話買屌懦夫咩

屌你老母懦夫躝啦仆街

where is vdb

唔係韓國人真係巴皇分分鐘有興趣

見到懦夫對位就怯一怯

想問有冇sopcast link

老虎好撚on9

老虎真係垃圾

老虎依下靚包

原來之前只係贏蘿莉絲
一換左個龍就畀人禁屌
仲差d輸多粒

演帝簡尼，都冇打中個口

出ox未呀dllm

打假九仲斬斬斬
兩翼塞中間 塞撚住中場仲浪費曬兩個d盤控

望拎埋個fifa club world cup j埋今季最後一個盃算

睇得出懦夫嘅眼神
佢覺得自己好強

自信不減

分分鐘輸9埋

懦夫一對熱就爆

對乜撚都爆

h14 goal

軒！！

軒！！！

11

竟然係軒

唔反軒了

右中場入波了

燈到

軒窩！！！

懦夫同POPO Connected ，用手指插人。

我記前2季打熱刺又係輸L6條陷家剷

反軒又輸！

kane都跑唔羸要落手....

神軒

軒！

將功補過

好撚燈

我軒dllm

仲屌軒

咁睇得起佢

軒左腳窩利

換老母啦

笑左
同上場一樣

迷軒了

軒隊入波要加粒

邊個屌軒請問

唉
睇新聞火撚滾
睇l6又係火撚滾

反軒又輸

反軒係邊

我軒

反軒

個標題

上場la子 今場軒

燈撚到

暫時唔反軒了

我又輸！

屌你老母踢得咁撚差入波
冇嘢講

屌 又無得反軒

個個屌神軒

換未呀？

幾時到水貨

反軒呢

反軒去死啦

換邊個呀？

唔洗返新特蘭了

成班反軒

唔反啦

Ok唔屌住

億屌成材

迷軒黨!!!!

一早話左軒勁

快cup 啊

Topic

ok我收皮

好彩son個球唔入

換軒未

眼神勁到連自己都驚果D?

百屌成材

老母

標題

下個到老母定老虎

又係最廢個個入波救世

果然百屌成材

屌你咩

屌你老母啦軒

和同輸你都仆街

猁狗

咪撚停呀
繼續屌撚爆個柒頭軒
唔屌唔上力

反到hat

對垃圾都輸真係收得皮啦
踢兩場 對手一定唔同級數都拎唔到到時真係無言呀

垃圾軒 夠膽入多幾球

軒狗

軒!

唔係修咸頓咩？

老母 差到

笑死

換軒未?

反軒反到拎埋歐聯
證明唔係一朝一夕既事

反軒黨要繼續努力

咁屌vvd lovren

反左半場 我錯

今時今日仲反軒真係on9

可以share手機link嗎 謝謝

利post燈力仲勁過燒山

冷門d

屌你老母軒達巨

慶祝就跑得咁鳩快

換軒又贏

我屌 邊個岩岩屌我撐軒 企出黎

邊個敢再反軒

迷軒黨喺庿

Topic燈撚到

迷軒又贏

講真 主場1分完場都唔撚掂

原來獌上半場兩球十二碼唔入

連軒都燈到

標題黨

理得你入波 軒要繼續屌

集中屌老母

垃圾居然入波

下場熱身就準備反軒

大家落啲力屌老母

神軒神神軒

今場軒係好過老母既
但都係....

話撚左軒好撚勁

邊個再反軒

攞唔到3分執柒佢

=迷軒黨

軒達臣廢撚到

換未

軒又激情慶祝

返soton

撻撻下先識入

邊個反軒

邊個反我 屌晒你地老母呀

又要迷軒了...

軒既作用臭人數

反軒黨唔好比佢停, 繼續反就岩

利傳統：百屌成材

反軒靜啦

Where is反軒?

Bino靚波

仲唔換老母

老母換ox/gayta未

咁都入

仆街竟然係軒入

好彩未換

好撚野
而家集火屌懦夫

反軒同我出黎

太廢冇人mark

換軒？未！

又燈到軒入

Cup左先講啦屌

軒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lomo

迷軒黨上哂水

預左要踢一段時間預備組

標題燈到

老母真係無撚用

呢個珍...

以到屌邊個就入波上週la 今週軒

係時候屌下水貨換未

反軒條路真係好難行

沙拿，差啲

唔該靜少少

反軒又柒

唔會阻止到我反軒

老虎真係唔明點解有人撐得落
野野都甩漏

軒碌左棍仲勁過沙拿碌右棍

睇個款遲早再入

軒隊係學奧燒突登射彈地波
定屎忽撞棍？？

軒同老虎必須屌到完場，睇嚟沙拿都要

Robbo今日都真係辛苦

晶宮追和左

一比一 燈到神軒 入

上呀屌你老母閪

沙拿

繼續燈垃圾軒
另外利手足記得不推文
前線打緊仗，popo死全家

老母好慢阿屌

望望個標題

老虎真係搞唔掂 屌極都係咁廢

軒巨！

屌老母就啱㗎喇

沙拿先叫廢

湊人數軒

對面諗住放佢射都唔會入

老母換基達未

屌咗老虎咁耐幾時成材？

挺身而出咪隊長囉

班球員真係搏盡㗎啦睇得出

老母死全家

屌 入波果下負碌遮
反軒唔會停

Bino幾下放長傳

懦夫隻鳩腳

換老母啦軒都好過你

軒達臣情緒指數出現大幅度起動

你知唔知有幾難射...

精工

係度，山水有相逢。

最多唔屌住，但一定唔會加入迷軒黨。

不推文啊

小兒麻痹

成個熱門全部cc post得一個體育台，洗唔洗咁小器

屌你老母老母撚真係嚇撚死人

不推文

軒入波即係被換出既要係老母了

換老虎未啊仆街

冷靜!

亨德森

軒式volley

軒巨有波入

香港有得贏

痴撚線 老虎真係屌唔到成才

繼續屌

屌差啲

又接到

老虎d企位

cctai不嬲連登大佬

明奴差啲

其實不推文好似都會上熱門
討論得快就會

推到上頭幾個就遲啦

對面龍勁到

鳩掉都射到

發覺呢度把口就反軒 一入波就顯露返本性

睇緊條Link睇睇吓死咗，有無人有啲睇到

老母換啦

仲唔換老母，想唔想要英超咖

老母繼續隱形

屌你啦 記得不推文

收老母未呀

又救到...

F9差d

L6換得未

英撚正副隊長入波

屌你老母 老虎撚

痾咗一半蛋笑咗

老母真係名都未提起過

唔講以為熱門全部其他post，一禁去睇全鳩部ccpost都仲要入黎拉入黎不推文

高普： 都未70分鐘

Bino分波勁到

下個Post : 換老母未？

真係要換人啦

BTW點半都唔識走
又拉左5定6個

gazza 好勁

廢中揸住1-1最多咪換個米拿比你地

Bino Long pass好撚勁

法賓奴勁到

對面個龍隊左weed ？
上電上到...

fk u lomo

唔敢讚bino，但真係真核

贏到未呢屌

會出ox 同 origi 既

lag機老母

老母真係

老母幾時死

廢中：1分收貨

屌你 老母 hand機？

老母第一下就要抽啦

比著係文尼一早抽左

第三第四時間

老母做乜

老母jm9

老母on99

屌 一早秋啦

WA 屌你老母死全家算

老母收皮未

咁咪幫幫手禁個制LO
有幾難?唔知有無用, 係唔係都上到熱門
但做左先LO

老母入撚咗黑洞？

Lag機

屌你老母躝翻荷蘭踢你國家隊啦仆街

俾著其他一定入到

利禁屌到

邊個話廢

thx

老母差d

射啦你老母

老母lag到唔撚射

老母仲用緊IE

死撚左佢啦

老母唔抽 就抽老母出場啦

一腳波啦屌你老母
轉轉轉

荷蘭個老母入左啦
都唔知係咪換撚左人打

老母 後備做奇兵啦

屌你窒機老母

換老母啦好嗎

老母自殺啦

換走神軒，
揀 米拿 or 張伯倫?

痴撚線 我都識射啦

㩒個制有幾難

已經無出去幫手

人哋好心提你仲要屌

國家隊老母入左啦

緊係換老母
ox入

幾時可以比荷蘭老母黎睇下

換老母

老母踢荷蘭同關鍵時刻先識入波

ox 呢球一早怒ban 左 屌你老母換走未

邊爐好毒

兜咗成個圈都仲未射得出

Ox換老母啦仆街

lomo on9 ga

Cls Bino

老母唔知妹物鳩

老虎成日帶波帶前幾步就回後橫傳

無能用 又浪費體力

又話老母主場龍概
又話強隊殺手概

古天邊奴

每一場都係關鍵
屌你老母沙拿老虎撚 三件垃圾

係咪想帶入龍

老母睇到我o左

Lag完機未呀射啦屌你老母

入未 屌你老母

換lomo先 入唔到局

老母岩岩個下咁似美斯

沙拉下下滴尿射球

Bino成個沙比咁

屌到沙拿入為止

即係屌到下世

可唔可以比國家隊個老母我

老母係奇兵。唔好擺佢正選

好多機會

大家快啲怒軒 老母&老虎

不推文呀咁多位

arnold 今場成個beckham 咁

不如換人啦戰術大師

老母射啦屌

屌你老母重lag過我屋企部老爺機

老母真係廢能到

國家隊老母

沙拿都食哂rose個位
Taa唔比仲要下下斬

護波能力一流

百屌沙拿

有個老字既都唔撚掂

Bino今場勁撚到

唔好好似上季咁90先入好嘛

個種冷靜堅似

成日想1st touch 就射

仲未肯老母換ox/gayta

老母 老虎 老軒

反勝一齊滾油罐腸

屌你水貨

雖然越位

荷蘭隊既老母都唔係咁
實係廢中問題

換老母未呀

神軒啊

Bino傳波準到

成日9 shot
冇諗過pass

你者
我辣油only

不推文呀

沙拿係浪費機會主義者

要軒執屎 都換走老母入張子啊屌你

荷蘭 美斯

.

成日唔記得不推文

老虎真係廢撚到癲頂又頂唔到 守又畀人屈速

ok

今場水貨踢得好差

禁一下不推文姐
好撚辛苦咩

老虎一場可以頂漏幾多球

65分鐘都唔肯換

想3分真係要換老母

L6有冇贏過aerial duel

換人未

老母球隊入波應該要扣人工

Cls 個龍上晒身咁 比著洛里c 應該win左😂

用邊爐打中堅仲好啦

老虎不如躝啦

唔通真係要摩連奴黎利先有英超冠軍

可惜冇佢 origi 又唔得

入波啊 利

大家集火屌一個啦，搏一個成材

老虎下下龍門球頂漏係咩玩法

ummm

屌你係玩高波就換走老母用origi啦

摩蘭奴啦

懦夫搵次食得贏對面位都唔得

屌
次次都係咁
一定又係70分鐘換入米拿
80分鐘換3中堅
之後一分收場, 好彩3分就扮戰術大師

雲拿當我屌你老母西

老虎d位置感差到

老母躝出去啦屌

利可唔可以入多球 贏

90分鐘米拿12碼

睇撚到嬲

taa勁到

沙拿好廢

無上場咁嬲

呢場踢得算好

沙拿無腳好波

沙拿跌就12啦

老母快啲死出去啦 你全家都就死哂啦

靜靜地....

如果熱狗整傷老母
大家嬲唔嬲？

同我踢街場冇分別 預判錯哂又唔攞第一點

sala 好廢D射門

被12師

爭頂又廢 仲有正選真係奇蹟

老母out ox in
沙拿out origi in
80分鐘換第三個

沙拿好廢呀

軒老到底有咩用

沙美斯

死撚左去啦懦夫

屌你老虎

老虎一腳清啦扮瀟灑玩波

老虎

屌又西波

又和氣收場

屌文尼

沙拿又射禁正

屌你老母 老虎撚 水貨

文尼早一下甩就差好遠

Dllm廢中保守到

換老虎先啦 神軒仲有用過佢

唉躝啦懦夫

老母換得未

不推文呀

換ox啦好嗎

好過vvd wor

bino d過頭好撚靚

換人未阿屌你老母

老虎真係會睇到笑

屌你好撚ON9

場場都唔係唔撚換人
100分同GAY達明明有表現

沙拿啲射波依然痾尿

對面個龍上身啊屌

屌成日叫人不推文
咁你哋班友就咪撚剩係睇熱門啦屌

睇見羅拔臣就辛苦

仲唔換人

VVD頭髮多過你就要反？

軒解位？

Jelly好撚勁

就黎70分鐘都唔換人，想點

快撚d入多兩粒啦
垃圾利

場場都不停跑

神軒解圍?

5號廢撚到

認真？

射乜撚

水貨

換老母啦屌

垃撚殺
仲話今季沖英超

14號 6號 11號 廢撚到

不推文回覆就會換人

換keita 啦

都叫左腳㩒咗球靚窩利
希望各位手足比返d face

salah 又打飛g

百屌沙拿呀

Liverpool : ox in lomo out
origi in salah out
Spurs:Eriksen Out

儲印花

邊有咁多絕殺 快啦屌

揍OX

70分鐘都仲見到老母
廢中根本唔想拎英超

老虎條死垃圾都輸son
你幾撚時死呀仆街

70分鐘啦 屌你老母換人啦屌你

沙拿好撚廢啊 又獨食

出幸運童子未

好肯家老母口技好勁

做利狗慘過做雞

懦夫真係有想像中硬淨

儲夠印花換包皮未

今場如果有馬貼我洗輸

有 不過係熱狗
已經預視到又黎90分鐘插水絕殺

75分鐘都未換一個人 想點

輸son輸kane
是旦搵條友都贏佢

上年決賽贏波關鍵

垃圾沙

仆街, 廢中又儲印花換煲

俾沙拿企定射都唔中龍

換人未阿仆街

水貨晒撚夠未

Bino

bino今場好勁

戰犯一定係廢中

換人吖屌你咁保守

又換副隊?

仲話爭冠 笑死人啦拎先10分都無用

換老母..老母好似跑唔郁咁

lomo真係垃圾黎

上季就係成日和都唔換人冇哂8分優勢
今季又要重演

又米隊.................. 廢中換走棉龍都好啦

真係唔屌唔得 咁撚保守點做大事

唔賣走條垃圾懦夫已經係死罪

BINO

換下ox同origi啦
佢地有神來之筆

Wth

可能係賣唔走

無人要者

靜啦

唔賣走都算仲要夠膽死出佢

89mins先換？

12M

唔講其他
成日想保住一分就算呢個心態注定佢成世唔洗贏英超

有冇統計今日斬左幾多球

12m

12！！

12碼

十二碼

Heros 所見略同

交屁又係咁

Penalty

沙拿d shooting去哂邊

咪又係唔入, 12M有撚用咩

wow 12碼

入呀

。

文尼

有人要屎眼飲油

文尼必殺技

又係靠交屁

個龍咁撚勁 炒啦

入先算

入阿要

文尼今季第幾球贏十二碼返嚟？

交屁博親12m都好高

又尻ban

Aurier

入到先算

沙拿食撚屎啦

交屁醒撚到

個右閘做乜鳩

2-1

goal

沙拿一定要入啊

不過依家高美斯又係唔幫唔落 集中力長期9下9下

21

2:1

salah

入咗

PK

入撚到咩

炒左

未?

大心臟

又係靠mane

2:1！

反cup

冇入。

馬貼點解傷咁耐

嚇我唔到

又係文尼
又係咁樣
同李城果球一樣

又係12m

領先一球是危險

走啦

屌廢中-6到

燈到沙拿入埋波爽

mane 又draw foul

Mane!

沙拿12m真係有料

其他就無

好波

文尼今季真係無得頂

又係交屁

開始食救心

交屁成日逼到人地foul佢

個右閘柒下柒下咁

成隊熱俾佢累到

係咪有人要煲定油

冠軍相唔識輸

要印文尼

射到個龍都冇反應

12M!!!!

換走老母出ox啦

文尼真係醒

in mané we trust

Mane心諗又要靠我搏12碼，但波又比水貨入

我愛文尼bb

@La子

又係文尼

又係mane

禁區十二碼機會捕捉師

可以佔中了

廢中：可以唔洗換人

勤仔

屌你點解沙拿射？

死熱狗唔使還呀

文尼真核

再緊要嘅12碼佢都處理過
心理質素唔懷疑佢

等睇廢中扮戰術大師, 睇住黎

巴西正選點會係卡斯美路而唔係法賓奴

黑人嚟講佢真係好食腦

完先講

屌你老母下季我要印文尼

有點解咩 首席

真
成場又無腳好波wo

咪25
你都有份

平安鐘已準備

佢之前打巴黎成日都衰衝動

文尼12碼自己知自己事

今場唔係利打熱
係文尼打熱

米拿

估中

下季nike

吊你老母 佔中三子

雖然入
水貨射認真驚

老母躝啦

mane好勁
成日都搏到

換拿叔

換走老母換入米拿都唔換張仔基達

其實12碼射得好一般, 不過入就得啦

要分返入波獎金

老母大擰樂好多

繼續屌大家！！！

文尼真係勁快

又話個龍好勁 企係到射龜?

留名等睇三中堅

唔鐘意nb好耐

文尼救全家
相反睇下後面有條垃圾
VVD漏左佢會跟埋一齊漏

一有12碼
米拿喺度就米拿射，第二就係沙拿架啦邊有得解

廢中保守到

對家真係on9 ga wo
第一下掂中文尼左腳即縮都未必輸12碼
係要伸埋出去踩埋文尼右腳

Nigga真係冇腦

有預感會失多球

一係2-2
一係2-3

換米拿入黎射下一球12碼

沙拿成日射D無角度既12m

不推文阿屌
換米拿

保守撚換副隊

巴塞/皇馬： 文尼係下塊拼圖

屌你老母終於走啦

mu 先炒2球

文尼望落似得登陰9佢

今年買啦，最後一件Nb

華dee咁屈球速

穩陣了

係

真係驚水貨會炒粉 好彩

換ox 同keita 啦 定係驚佢地傷 話哂打mma

已經贏咗？

lead3球反敗都試過啦

咁佢12碼係穩既 屌你跑撚左成個半圓咁柒都入到 吹唔脹

入左應該原陣

蝗唔用黑人

點解要下季

點解文尼無歌

我宣布佔領中路正式啟動

gomez we need you

水貨其實射得好差

老母MOM

沙拿12碼麻麻

廢救心

球12碼都係好差其實都好中間 個龍on9

上次決賽都係文尼搏到？

又係換米拿

換副隊長黎跟唔跟到節奏

又叫salah

Mane bb呢

咁撚喜歡玩mma

佢次次都係咁

feel到老虎會好似上場咁送翻球

唔夠靚仔

頂撚實啊

Goallllll

又要救心

咪係囉

未完場架

但仲未射失

咁撚樣黎輸12碼，我係熱fans一定嬲撚到

頂住

射手
個下仲精

佢d射法好似以前朗尼咁

救心，啱啱嚇死

唔知點解
諗起屌卡主場打熱果次

成粒L6炸彈係後防隨時再爆

點解文尼冇歌

半個身位，好彩

軒仲肯攻過老母

心痛我文尼

衰串9白蘭C

有中文歌

文尼歡呼聲有幾多
文尼悲哭聲有幾多

話左換米拿啦

屌 嚇到個心離一離

未完場咪興祝

要改口佔中四子 永續呢四個

oh mane mane dodododododod

廢中：要破保守

所以再保守啲

師兄邊間教會

唔入多球都唔會放心

ON9到

頂撚住呀

claim係度嘈乜7

feel到2-2完場 劇本補時輸

熱攻了

佢脾氣好似出名差

唔係專屬歌
有冇個人歌仔唱下

屌 又救心

老母真係隱形

一陣可能出多個中堅

彩就sana攞晒

入多球啦

有 不過只用法國同巴西巴黑人

軒達臣可否離場

點會無

等睇一陣三中堅再出事

唔好守啊 唔攻一定輸

當時中堅組合都係咁

頂撚住啊

世一中堅

文尼難捨 想抱緊些

換人未？

假利

@La子係咪煲緊油

嘩屌 L6頂到波啦

真係冇乜點聽過

買左夏殺特就唔會買文尼

到關鍵時刻 懦夫就肯定會出嚟柒

軒當自己bale
咁cut入去

皇馬愛靚仔

呢下唔反軒了

點解神軒會過到2個

換高美斯?

軒會否太勁

Son自己唔射

屌

屌son一掂波就驚到拉屎

射就入咗了

3中堅一定啦

又標到失位 屌你老母

神軒識過人嘅咩

佢推右走左個啲係幾勁嘅
速度差啲咁啫

熱唔撚輸波唔撚攻

同歐聯個場一樣

完全無人mark

過左啦

想睇ox子呀

十九隊聯軍

lucas in...lovren pk lu

廢中